得6分 讀毅進再考警察點睇

到時可以騎住班大學生

我諗住考

入黨好

巴打考消防會唔會易入d?
利申：今年dse考生都係諗住讀完毅進考消防

唔理冇手冇腳愛國愛黨就入到

咁一定好景過女狀元

人工低

Real

可以比女狀元騎